【愛侵力要輸幾多次】賓夕法尼亞州確認拜登擊敗特朗普 州長已簽確認書

美國賓夕法尼亞州確認該關鍵州份的大選結果，民主黨的拜登擊敗爭取連任的總統特朗普。

州長在社交專頁說已根據聯邦法例要求，為拜登及副手賀錦麗的名單簽署確認書。另一關鍵戰場密歇根州，選舉委員會早前亦確認拜登勝出。美聯社推算，拜登共取得306張選舉人票，遠多於270張的當選門檻，特朗普就有232張。

監督大選後權力過渡的美國聯邦總務署，較早時已確認拜登是大選的明顯勝利者，可正式展開過渡工作。一直聲稱大選有舞弊，但沒有實質證據的特朗普，至今仍拒絕認輸，但強調聯邦總務署必須做要做的事情。

信袁爸唔驚，繼續FF

Fake news狗含登力炒完車未？

唔好咁快踢爆佢啦

朱利安尼講咗咁多嘢
你都淨係識掛住睇人哋啲染髮劑
做人做到你咁都幾可悲